+++
title = "Machine Learning"
description = "Machine Learning（机器学习）简化了模型训练和发布过程，提高资源利用率，降低企业技术风险，提升效益。"
weight = 1
+++

通过将 Google Kubernetes 与 TensorFlow 技术结合，基于 Data Scientist 视角开发一套聚焦模型训练与发布模型服务的机器学习系统，Machine Learning（AML，机器学习）简化了模型训练和发布过程，提高资源利用率，降低企业技术风险，提升效益。

机器学习是一项数据挖掘分析平台服务，旨在帮助用户通过机器学习技术发现已有数据中的规律，从而创建机器学习模型，并基于机器学习模型处理新的数据，为业务应用生成预测结果。

Machine Learning 平台消除了 TensorFlow 等环境安装部署、性能调优的成本和资源管理复杂性，使您不必关注基础架构的管理，而更加专注深度学习应用本身，只需较低的成本就可以开展深度学习相关工作，为用户的数据挖掘分析业务提供易用、高效、高性能的平台服务。